小學生初試戀味

「喬遷那日打掃廢物
家居仿似開戰 」

我叫阿文，每個人都會有讀書時期，而我就好好彩中小學可以入到名校，成績更係名列前矛。到大讀上莊溝女，ocamp左擁右抱畢畢後更加一出黎搵大錢。

⋯⋯⋯

「無意發意當天穿翻學夏季襯衣」

當日小學曾經覺得識女仔好易，亦事實我好輕易就識到女仔，咁我就以為咁既日子可以一直維持落去。純潔可愛，天真無邪的我們變成了一個點樣既人⋯

「奇怪卻是茄汁污垢 滲在這襯衣 布章外邊」

極其大意，為何如此！回想起細個雖然唔受人歡迎，亦無做過火行為。咩叫過火行為？我諗食煙，飲酒，講粗口。係小學黎講大家都會明白。

「想那日初次約會心驚手震膽顫」

咁我小學高年班有一年，我見身邊有啲人開始拍拖，終於萌生一個想法。就係人有我有心態，於是我下意識搵一個覺得比較合眼緣女仔，直接去表白。

「忙裡泄露各種的醜態像喪屍」

諗翻起都覺得有啲柒。我個時好自卑但又想嘗試一下，可以用好奇黎形容我當時個一下。
：「嗨！我鍾意左你好耐啦。」
：「⋯⋯⋯⋯⋯⋯」
：「走左！」

你地以為個故事就咁完？錯喇！

「而尷尬是快餐廳裡 我誤把漿汁四周亂濺」

事情傳得好快，但我係小學其實無乜人理，存在感薄弱，正式邊緣人。

翻到屋企，打開部電腦，右下角。
電郵地址xxxxxxmmyyyy@hotmail.com.hk
申請加你為好友。

哈佬，聽講你鍾意乜乜乜，係咪認真？

原來一傳十 十傳百，想必「她」手忙腳亂，唔知係佢啲姐姊出手，定係佢搵其他人黎探我口風。

當時我只係對女仔非常好奇，我亦唔知道痴埋女仔到會帶黎煩惱。
年紀輕輕得幾歲仔，人仔細細，其實無能力處理男女關係，同時男女關係都係一個好大課題。

「駭人場面相當諷刺」

我對佢展開365日，24小時無間斷攻勢，成個變態佬，控制狂咁，最終佢應承左我。
（當時都仲係好純真，唔似依家覺得周圍都係臭雞，認為每個女仔都好可愛，好想保護曬佢地）

好記得有一次，8號風球「佢竟然要我出去接佢。」
麻煩到嘔，小學8號波係放假。

「你及時遞上餐紙 去為我清洗襯衣」

唉、無計啦！條女自己揀仆街無得喊。唯有頂硬上拎住把大庶，匆匆忙忙咁走出街，手都震埋，又凍又大雨又肚餓。

仲要坐小巴，好似人生第一次戈叫有落，特登坐最前個排。

打住依度先，又夠鐘開工。...

「刹那間身體的觸碰大件事」

我輕輕觸碰她的手，立即彈開，
然後又慢慢靠緊。